steam account問題

長期email收到咁嘅野
Password都改過好幾次
改到複雜到自己要mark低
想問有無其他方法阻住俾人hack?

無人知？

洗機 你部電腦中左毒
另外記得裝bitdefender 防毒軟件唔係廢既

感謝